{
    "username": "flaviapavanelli",
    "following": "966",
    "followers": "18.3m",
    "num_of_posts": "2,903",
    "profile_description": "Flavia Pavanelli\nDigital Creator\n\ud835\ude08\ud835\ude24\ud835\ude35\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude34 \u2022 \ud835\ude13\ud835\ude2a\ud835\ude27\ud835\ude26\ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude3a\ud835\ude2d\ud835\ude26 \u2022 \ud835\ude0d\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude29\ud835\ude2a\ud835\ude30\ud835\ude2f \u2022 \ud835\ude14\ud835\ude22\ud835\ude2c\ud835\ude26\ud835\ude36\ud835\ude31\nFounder of @be_youse.\nlinktr.ee/FlaviaPavanelli",
    "profile_image_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/209683599_786176368748110_12900103893978939_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=b5Qg9JFzV1UAX_spnb_&edm=ABfd0MgBAAAA&ccb=7-4&oh=80fd5178ea11a1e545296f32e28060b4&oe=610B83B3&_nc_sid=7bff83",
    "posts": [
        {
            "likes_num": "14,383",
            "description": "Acho que eu n\u00e3o preciso nem dizer qual \u00e9 a minha marca preferida de sapatos, n\u00e9? E onde eu consigo encontrar!? No aplicativo da Farfetch, claro. Sempre falo o quanto sou f\u00e3 do atendimento, da entrega r\u00e1pida, mesmo vindo de fora do pa\u00eds e da curadoria impec\u00e1vel. Amina com certeza \u00e9 a marca Only Farfecth que eu mais amo e consigo ter os modelos exclusivos, al\u00e9m de poder acompanhar todo o rastreio da minha compra, que chega de 4 \u00e0 7 dias \u00fateis e pode ser parcelada em at\u00e9 12x! S\u00e9rio, @farfetchbrasil, sem palavras. \u2728|| publicidade",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/227684590_246521873971557_4557336750720027586_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=109&_nc_ohc=hDHRxQOs2_IAX_DfYKG&tn=iE3EjXAeSbdFAVDr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=87ae682ece9f49d45bceb4ac71f4663e&oe=6107CC92&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "15,779",
            "description": "TB SUMMER MONOGRAM \u2600\ufe0f\u2728 @burberry",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/226380147_512482139859828_8754974114181023130_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=100&_nc_ohc=Jax-GJYlTMkAX8voxC7&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=46fce087441663c4a223740f6bd1b171&oe=61073F00&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "271,331",
            "description": "Essa \u00e9 a vista do meu novo cantinho em S\u00e3o Paulo \u2764\ufe0f sempre surgem d\u00favidas se eu moro ou n\u00e3o na capital, se mudei de casa\u2026 Mas, n\u00e3o! \ud83e\udd70 S\u00f3 mudei meu cantinho da Housi em SP, j\u00e1 que moro um pouco afastado e tenho aqui como apoio pra quando preciso. \u00c9 t\u00e3o, mas t\u00e3o f\u00e1cil! Al\u00e9m de fazer tudo online, os apartamentos j\u00e1 s\u00e3o mobiliados, pront\u00edssimos pra morar, e tudo isso sem aquela burocracia, em um \u00fanico boleto. Tem @housioficial por todo o Brasil e assinando a sua at\u00e9 31/07 voc\u00ea tem 20% de cashback Ame. Praticidade demaissss, voc\u00eas v\u00e3o ver! Quem precisar de duplex, est\u00fadios, aptos com 2 quartos e muito mais, precisa conhecer! || parceria",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/225305070_182907800545417_4167479987007007538_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=tJ6Hp5kpAiwAX8iAHPN&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=bf3bdadcfa98429d61c0c4185373169b&oe=610BC2F5&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "27,960",
            "description": "Imposs\u00edvel passar pelo Guaran\u00e1 Antarctica Natu nos corredores do supermercado e n\u00e3o imaginar a quantidade de situa\u00e7\u00f5es que eu posso incluir ele na minha rotina\u2026 E tamb\u00e9m pensar que al\u00e9m de ter um sabor incr\u00edvel, ele \u00e9 feito com ingredientes 100% naturais, n\u00e3o tem corantes artificiais e nem conservantes. J\u00e1 provaram? Em quais situa\u00e7\u00f5es voc\u00eas incluiriam o Guaran\u00e1 Antarctica Natu de voc\u00eas? #NaturalizeJ\u00e1 @guaranaantarctica || publicidade \ud83d\udc9a",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/224548951_841806853146236_8252157801468323492_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=EVDOhtJ_7XIAX-ZUh2J&tn=iE3EjXAeSbdFAVDr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=e11106ebe33eed5322f61cb3098ca377&oe=6107A154&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "67,914",
            "description": "\u00c9 assim que eu me sinto quando me pedem para escolher entre Gummmy de Tutti Frutti ou Gummmy de Melancia \ud83d\ude0b praticamente imposs\u00edvel porque os dois s\u00e3o minha paix\u00f5es da vida! S\u00f3 quem incluiu @gummy.hair na rotina sabe a quantidade de benef\u00edcios que ele nos traz. E agora de volta com a cor natural do meu cabelo, as minhas gominhas do amor est\u00e3o me dando todas as vitaminas que meu cabelo precisa! \u2764\ufe0f\u2728 || publicidade",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/222683141_638726573771857_6243416826531274701_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=101&_nc_ohc=aaklI-5JR1AAX_9wg-d&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=7bccf2c4cbf695e243dfc44e72f18724&oe=6107B418&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "168,820",
            "description": "Unboxing Chanel bag \u2728\ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f #unboxing #chanel",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/222761689_1760454907676098_2726384853398343752_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=110&_nc_ohc=DM9SZinZpb4AX9dgACH&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=552642233e2f3dbd840f2c763d5e4fe6&oe=61077B6D&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "71,154",
            "description": "Ainda sem rea\u00e7\u00e3o com a not\u00edcia de fazer parte do primeiro squad de SkinCeuticals no Brasil, o #SKCuad \ud83d\ude0d e falando em primeiro, o meu produto inicial de skincare na vida foi deles! Imagina pra mim, f\u00e3 e consumidora da marca como n\u00e3o est\u00e1 sendo incr\u00edvel! Voc\u00eas v\u00e3o me ver usando bastante os principais lan\u00e7amentos e inova\u00e7\u00f5es de @skinceuticalsbrasil, come\u00e7ando pelo PhytoCorrective, que \u00e9 um s\u00e9rum corretor calmante com textura oil-free, perfeito para peles oleosas (mas tamb\u00e9m indicado para todos os tipos de pele), que carrega uma combina\u00e7\u00e3o de ativos poderosos: extratos bot\u00e2nicos calmantes, \u00e1cido hialur\u00f4nico e glicerina. Com certeza, um dos melhores pra minha pele atualmente, at\u00e9 comentei sobre isso diversas vezes com voc\u00eas n\u00f3s stories. E o Phyto pode ser encontrado na eboutique da marca, www.skinceuticals.com.br e te, frete gr\u00e1tis com meu cupom FLAVIASKC! Na compra de qualquer vers\u00e3o de um Phyto Corrective, voc\u00eas ganham uma necessaire suuuuper fofa!\n*n\u00e3o esque\u00e7am sempre consultar um dermatologista de confian\u00e7a. Estou ansiosa para mostrar tudo para voc\u00eas! \u2728 || publicidade",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/221417266_1010167126398763_3819348935458934046_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=zv43rWZijS4AX_uXhuy&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=4d780e7f27a2eb950e9eb749e394490d&oe=610CEE64&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "55,512",
            "description": "Maquiagens perfeitas para o uso com embalagens que parecem j\u00f3ias tem sempre um lugar especial no meu cora\u00e7\u00e3o \u2764\ufe0f e claro, sendo @yslbeauty n\u00e3o tinha como ser diferente. Estou muito feliz com a chegada da linha de maquiagens no Brasil, agora, al\u00e9m do perfume, posso ter um combo completo na hora de me arrumar - j\u00e1 que tudo que eles fazem \u00e9 impec\u00e1vel. Voc\u00eas encontram todos os produtos na @sephorabrasil e ainda podem ganhar uma necessaire super exclusiva na compra de qualquer item de make! Aproveitem meu cupom para ganhar uma necessaire exclusiva: FLAVIAYSL\ud83d\udc84#tbt #YSLBEAUTYBR #YslBeauty || publicidade",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/222001988_476536053452826_2154629410772282342_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=106&_nc_ohc=_3T7KxKs7IUAX_nCHNR&tn=iE3EjXAeSbdFAVDr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=29615f17664b0b084ca286545da2e4e4&oe=610C6134&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "62,564",
            "description": "T\u00e3o incr\u00edvel ver o resultado final dessa cole\u00e7\u00e3o nova da @adoromarinamello! Tive o prazer de estrelar a campanha e acompanhar de perto todo o processo de cria\u00e7\u00e3o e produ\u00e7\u00e3o da marca por um dia e virei ainda mais f\u00e3 \u2728 e o que al\u00e9m de lindos, s\u00e3o confort\u00e1veis? Eles tem uma palmilha genial que a sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 que voc\u00ea t\u00e1 pisando nas nuvens \u2601\ufe0f \ud83e\udd0d confiram, o link est\u00e1 l\u00e1 no meu stories, deixei tamb\u00e9m meu cupom de desconto pra voc\u00eas! || publicidade",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/220521165_961486997967572_572299710696749940_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=uEWxHEKBfAwAX-CSIUc&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=ce3ba9ba2af0a47c6c2779482447fed1&oe=610B9EE1&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "64,736",
            "description": "Reorganizei minhas bolsas por cor essa manh\u00e3 \u2728 gostaram? Qual a preferida de voc\u00eas? \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/209683599_786176368748110_12900103893978939_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=b5Qg9JFzV1UAX_spnb_&tn=iE3EjXAeSbdFAVDr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=5c4785e24d4c89f7b9cbebe9695d9e67&oe=610B83B3&_nc_sid=83d603"
        }
    ]
}