{
    "username": "galatasaray",
    "following": "104",
    "followers": "10.1m",
    "num_of_posts": "20,277",
    "profile_description": "Galatasaray\nSports Club\nGalatasaray Spor Kulu\u0308bu\u0308 Resmi Instagram Sayfas\u0131 / Official Instagram Page of Galatasaray SK\ngalatasaray.org",
    "profile_image_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/217409527_1222240838223485_7619927019160382733_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=_vFywMZENjIAX-K17rV&edm=ABfd0MgBAAAA&ccb=7-4&oh=4d4a663c1e10fafb8f06ef9b0c2424d1&oe=60FA51A8&_nc_sid=7bff83",
    "posts": [
        {
            "likes_num": "321,397",
            "description": "G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/p1080x1080/218133282_372772280947011_4697630150402398971_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=0GuUAQnUmsQAX_vdRd4&tn=7tNOndm0j_bx6jdM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=a2cafc19d43e5becd3154c51a1e43af1&oe=60F8BB64&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "172,077",
            "description": "Futbol A Tak\u0131m\u0131m\u0131z\u0131n Covid-19 test sonu\u00e7lar\u0131 hakk\u0131nda",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/217957337_875738973308042_7791628247454477317_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=-ab-XRarIywAX_zAAGj&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=299b0ee85e01c58a2fb6c18c76c3b604&oe=60FA52E6&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "221,546",
            "description": "Friday Feeling \ud83d\udd25 #GSStore",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/217951403_337321877878082_6521892144342460262_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=jvbBY508wtAAX_6IRr3&tn=7tNOndm0j_bx6jdM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=e155e452d0662055f1eec1c7b2b77f76&oe=60FA3D17&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "331,870",
            "description": "Oyuncumuz Alpaslan \u00d6zt\u00fcrk\u2019\u00fcn do\u011fum g\u00fcn\u00fc antrenman\u0131n ard\u0131ndan kutland\u0131. \ud83c\udf82",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/219417638_1042198386313021_4384199197497294407_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=lxFPPiORmmsAX99VhJ5&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=6c1e9f5c70d9b8ca7d1bd7d5d386aadf&oe=60F9274B&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "270,055",
            "description": "\ud83d\udcf8 Aslanlar\u0131m\u0131z, 2021-2022 sezonu haz\u0131rl\u0131klar\u0131na bu ak\u015fam yapt\u0131\u011f\u0131 antrenmanla devam etti. \ud83e\udd81",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/218898062_977439146348999_8777735526594801525_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=UGTPVlPVf8kAX9-ekiq&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=0fcf444d477fdcca92514c04ce9b7350&oe=60F943A5&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "178,808",
            "description": "Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Ola\u011fan Se\u00e7im Genel Kurulu\u2019nun t\u00fcm ayr\u0131nt\u0131lar\u0131, Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn 38. Ba\u015fkan\u0131 se\u00e7ilen Burak Elmas\u2019\u0131n ilk a\u00e7\u0131klamalar\u0131, Ba\u015fkan Burak Elmas, Y\u00f6netim Kurulu ve beraberindeki heyetin An\u0131tkabir ziyaretinin detaylar\u0131, Galatasaray\u2019\u0131m\u0131z\u0131n UEFA \u015eampiyonlar Ligi \u0130kinci Eleme Turu\u2019ndaki rakibi PSV Eindhoven\u2019\u0131n analizi, Olimpiyat oyunlar\u0131n\u0131n k\u0131sa tarih\u00e7esi, yeni transferlerimiz Ayta\u00e7 Kara, Alpaslan \u00d6zt\u00fcrk ve s\u00f6zle\u015fme yenilenen futbolcular\u0131m\u0131z Emre Akbaba, \u00d6mer Bayram, Emre Ta\u015fdemir ve kaptan Arda Turan\u2019\u0131n ilk s\u00f6zlerinin de yer ald\u0131\u011f\u0131 211. say\u0131m\u0131zdaki konulardan baz\u0131lar\u0131 \u015f\u00f6yle:\n\nGalatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc Ola\u011fan Se\u00e7im Genel Kurulu\u2019nda oylar\u0131n 1541\u2019ini alan Burak Elmas, Galatasaray Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn 38. Ba\u015fkan\u0131 oldu. \u201cGalatasaray'a yak\u0131\u015fan bir se\u00e7im oldu\u201d diyen Ba\u015fkan Burak Elmas\u2019\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131 Galatasaray Dergisi\u2019nde.\n\nGalatasaray\u2019\u0131m\u0131z\u0131n UEFA \u015eampiyonlar Ligi \u0130kinci Eleme Turu\u2019ndaki rakibi PSV Eindhoven analizini Galatasaray Dergisi\u2019nin 211. say\u0131s\u0131nda bulabilirsiniz.\n\nGalatasaray\u0131m\u0131z\u0131n yeni transferi Ayta\u00e7 Kara ve Alpaslan \u00d6zt\u00fcrk ile s\u00f6zle\u015fme yenilenen futbolcular\u0131m\u0131z, Emre Ta\u015fdemir, \u00d6mer Bayram, Emre Akbaba ve kaptan Arda Turan\u2019\u0131n ilk a\u00e7\u0131klamalar\u0131 Galatasaray Dergisi\u2019nde.\n\nKalbi Galatasaray sevgisiyle dolup ta\u015fan Setrak Yelegen ile ger\u00e7ekle\u015ftirilen \u00f6zel r\u00f6portaj Galatasaray Dergisi 211. say\u0131s\u0131nda.\n\nY\u0131lba\u015f\u0131nda ge\u00e7irdi\u011fi talihsiz kaza sonras\u0131 tedavisi devam eden futbolcumuz Omar Elabdellaoui\u2019nin sa\u011fl\u0131k durumuyla ilgili a\u00e7\u0131klamalar\u0131 Galatasaray Dergisi\u2019nde.\n\n1984 yaz\u0131nda T\u00fcrkiye\u2019ye geldi\u011finde hi\u00e7bir \u015fart istedi\u011fi gibi olmasa da kendi kurallar\u0131n\u0131 ve sistemini Florya\u2019ya ta\u015f\u0131m\u0131\u015f ve bir\u00e7oklar\u0131na g\u00f6re UEFA Kupas\u0131\u2019na giden yolu a\u00e7m\u0131\u015f Alman antren\u00f6r Jupp Derwall\u2019in hayat\u0131n\u0131 kaleme ald\u0131\u011f\u0131 kitaplar\u0131ndan T\u00fcrkiye an\u0131lar\u0131na dair b\u00f6l\u00fcmleri Galatasaray Dergisi yeni say\u0131s\u0131nda.\n\nD\u00fcnya sporuna ve Galatasaray\u2019a dair haberler, amat\u00f6r bran\u015flardan son geli\u015fmeler ve sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131 sayfalar #Galatasaray Dergisi\u2019nde...",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/218117124_768395863831467_4050160417863348124_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=wgCZSiE1F78AX9x0GNY&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=d1a39e9da29877591df2a18a20135023&oe=60F9CB4D&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "354,312",
            "description": "\u0130yi ki do\u011fdun @ozturkgram! \ud83c\udf82",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/218410405_353966679437325_2284671345888083277_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=mGAY-S8PgPUAX-MCbTn&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=ec77ed6a0fc62814612c5d690dc0b61f&oe=60F8F84B&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "235,673",
            "description": "\u0130yi ki do\u011fdun Ekrem Memnun! \ud83c\udf82",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/217798131_1721625214691726_489139676112131860_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=QL05-6RSn_EAX8_6i4g&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=5e8e3230a1450f78bf5f0b7a3b0e10c0&oe=60F9910D&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "277,212",
            "description": "G\u00fcnayd\u0131n #Galatasaray Ailesi",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/218766645_280571080528870_2402018503659343765_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=EKqIvYfF9dEAX_mJPoZ&tn=7tNOndm0j_bx6jdM&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=4f8b6977080d84a80d71ca0889d980ed&oe=60F966C0&_nc_sid=83d603"
        }
    ]
}