{
    "username": "jairmessiasbolsonaro",
    "following": "535",
    "followers": "18.6m",
    "num_of_posts": "4,984",
    "profile_description": "Jair M. Bolsonaro\nCapit\u00e3o Paraquedista do Ex\u00e9rcito Brasileiro, eleito 38\u00b0 Presidente da Rep\u00fablica Federativa do Brasil. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\nt.me/jairbolsonarobrasil",
    "profile_image_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-19/s150x150/44660219_1423978121070460_2379675094759768064_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_ohc=w6zDnbIjzeYAX9nZrnP&edm=ABfd0MgBAAAA&ccb=7-4&oh=8fa5fb5b47c1984e79aa5eae2c80a9a6&oe=610BAA84&_nc_sid=7bff83",
    "posts": [
        {
            "likes_num": "340,081",
            "description": "- ISEN\u00c7\u00c3O DE PED\u00c1GIO PARA MOTOS.\n\n- At\u00e9 dezembro de 2021 as BRs 381/262 de Minas Gerais/Esp\u00edrito Santo e a BR 116, Presidente Dutra (Rio/S\u00e3o Paulo), ter\u00e3o seus ped\u00e1gios ZERADOS para motocicletas.\n\n- Tal decis\u00e3o contratual foi julgada e aprovada pelo TCU na \u00faltima quarta-feira.",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/226906929_262350669031107_7578831917060388215_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=K9HW-ZQZIoMAX9oJ5PZ&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=df78cb1f350774d94fb6471610727b21&oe=610BF06B&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "403,128",
            "description": "O Presidente da Rep\u00fablica e o STF.\n\n- O Governo Federal agiu e segue agindo, durante toda a pandemia, enviando recursos a Estados e Munic\u00edpios, bem como material hospitalar. Mobilizou toda sua estrutura federal, incluindo as aeronaves da FAB, para transportar rem\u00e9dios, oxig\u00eanio, materiais diversos e, sobretudo, pacientes.\n\n- O nosso Governo tamb\u00e9m criou programas para a manuten\u00e7\u00e3o de empregos (PRONAMPE), bem como despendeu R$ 320 bilh\u00f5es para atender os mais necessitados que foram obrigados a ficar em casa, sem meios de sobreviv\u00eancia, via Aux\u00edlio Emergencial.\n\n- Fake news desestimularam o tratamento inicial da doen\u00e7a, desrespeitando, inclusive, parecer do Conselho Federal de Medicina que atribui ao m\u00e9dico a decis\u00e3o de receitar, com aquiesc\u00eancia do paciente ou familiar, o tratamento off-label (fora da bula).\n\n- O Supremo Tribunal Federal (STF) decidiu, em abril de 2020, que \"n\u00e3o compete ao Poder Executivo afastar, unilateralmente, as decis\u00f5es dos governos estaduais, distrital e municipais que adotaram importantes medidas restritivas como a imposi\u00e7\u00e3o de quarentena, suspens\u00e3o de atividades de ensino, restri\u00e7\u00f5es de com\u00e9rcio, atividades culturais e \u00e0 circula\u00e7\u00e3o de pessoas.\u201d\n\n- Desta forma, o STF delegou poderes para que estados e munic\u00edpios fechassem o com\u00e9rcio, decretassem lockdown, fechassem igrejas, prendessem homens e mulheres em pra\u00e7as p\u00fablicas ou praias, realizassem toque de recolher, etc.\n\n- O Governo Federal, por duas vezes, foi ao STF para que decretos de governadores, que violavam incisos do art. 5\u00b0 da Constitui\u00e7\u00e3o Federal, que trata das liberdades individuais, fossem declarados inconstitucionais. Lamentavelmente estas a\u00e7\u00f5es sequer foram analisadas.\n\n- Em nenhum momento este governo deixou de respeitar o sagrado direito \u00e0 liberdade de express\u00e3o de todos. Cometem atos antidemocr\u00e1ticos exatamente os que querem, pelo uso da for\u00e7a, calar quem se manifesta.\n\n- Sempre defendi, mesmo sob cr\u00edticas, que o v\u00edrus e o desemprego deveriam ser combatidos de forma simult\u00e2nea e com a mesma responsabilidade. A fome tamb\u00e9m mata.\n\n- continua na publica\u00e7\u00e3o\u2026",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/228162958_4176751699105715_6790197390931248162_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=1&_nc_ohc=r7uhixuakAMAX8CNuki&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=50a7e75252164bf3bc3a75368ceaed2a&oe=610C9910&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "220,368",
            "description": "- O Governo Federal liberou mais R$ 688 MILH\u00d5ES para refor\u00e7ar equipes de sa\u00fade, de agentes comunit\u00e1rios e de Unidades de Sa\u00fade da Fam\u00edlia (USF) de mais de 2 mil munic\u00edpios que pediram apoio ao @minsaude .\n\n- Brasil tem mais de 7,6 mil equipes e 13 mil agentes comunit\u00e1rios de sa\u00fade credenciados.\n\n- O @governodobrasil disponibilizou desde o surgimento do covid, mais de R$7 bilh\u00f5es de cr\u00e9dito extraordin\u00e1rio para a aten\u00e7\u00e3o prim\u00e1ria. @secomvc",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/226340876_825725884766092_6980890316059866141_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=smaIox7pcKYAX8tutbg&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=01c789ea15d1111cec680f7af190fde5&oe=610B982C&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "155,435",
            "description": "- A Secretaria Nacional de Avia\u00e7\u00e3o Civil do @minfraestrutura divulgou ontem (26) o resultado do edital aberto para selecionar empresa respons\u00e1vel pelos estudos t\u00e9cnicos que v\u00e3o subsidiar o leil\u00e3o da 7\u00aa rodada de concess\u00f5es aeroportu\u00e1rias. A previs\u00e3o \u00e9 que ela seja realizada pela pasta no primeiro semestre de 2022 e garanta R$ 5 bilh\u00f5es em investimentos em 16 terminais aeroportu\u00e1rios.\n\n- Os aeroportos ser\u00e3o concedidos em 3 blocos, s\u00e3o eles:\n\n. Bloco RJ-MG, reunindo os aeroportos Santos Dumont/RJ, Jacarepagu\u00e1/RJ, Uberl\u00e2ndia/MG, Montes Claros/MG e Uberaba/MG.\n\n. No Bloco Norte II, constam os terminais de Bel\u00e9m/PA, Santar\u00e9m/PA, Marab\u00e1/PA, Caraj\u00e1s/PA, Altamira/PA e Macap\u00e1/AP.\n\n. E no Bloco SP-MS, os aeroportos de Congonhas/SP, Campo de Marte/SP, Campo Grande/MS, Corumb\u00e1/MS e Ponta Por\u00e3/MS.\n\n. Emprego e desenvolvimento regional.\n\n@aviacaodobrasil @marcelo_infra @tarcisiogdf",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/225122171_374748104074124_3094257665343286500_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=108&_nc_ohc=AqrURSyBHsUAX_JYTqV&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=e8ce9288b9e67032356c2ed1298dc424&oe=610C06E4&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "237,069",
            "description": "INCENTIVO \u00c0 CULTURA: Assinamos o decreto que regulamenta o Programa Nacional de Apoio \u00e0 Cultura.\n\nO instrumento objetiva uma gest\u00e3o eficiente, com controle de presta\u00e7\u00e3o de contas \u2014 e traz in\u00e9dita valoriza\u00e7\u00e3o de Belas Artes e Arte Sacra.\n\n@culturagovbr @mariofriasoficial",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/224908617_1015637112305959_4361979149192272947_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=aU5VekihH6UAX-P2Yli&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=044602567270200ffd2da21e08e797b6&oe=610B8767&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "746,606",
            "description": "- Parabenizo tamb\u00e9m o brasileiro Kelvin Hoefler, no skate masculino, tamb\u00e9m condecorado com uma medalha de prata, nossa primeira em Tokyo.\n\n- Que estes e muitos outros possam, atrav\u00e9s de seu esporte, inspirar muitas outras gera\u00e7\u00f5es de atletas.\n\n- Mais informa\u00e7\u00f5es sobre impostos / tarifas baixadas e zeradas seguem nos stories!",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/s1080x1080/224655550_3047047388953183_1895852925275722324_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=107&_nc_ohc=cTArvWBLd0wAX99oC1-&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=deab3d678abe2d573a31ba6342ca8a7e&oe=610C8454&_nc_sid=83d603"
        },
        {
            "likes_num": "213,852",
            "description": "- 1\u00ba semestre/2021\n\n. 51 obras entregues;\n. 29 ativos leiloados;\n927km de rodovias;\n. 170km de nova ferrovia;\n. R$ 18,89 bilh\u00f5es em investimento privado contratados.\n\n- Objetivos para o 2\u00ba semestre:\n\n. Chegar a 100 obras entregues;\n. Leiloar mais 23 ativos;\n. Atingir R$ 100 bilh\u00f5es em investimento privado contratado no programa de concess\u00f5es (J\u00e1 s\u00e3o R$ 73 bi);\n. Bater 2.000km em 1 ano (pavimenta\u00e7\u00e3o, duplica\u00e7\u00e3o e reconstru\u00e7\u00e3o). @minfraestrutura @tarcisiogdf @dnitoficial @portosdobrasil @aviacaodobrasil",
            "img_url": "https://instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net/v/t51.2885-15/e35/223706040_873753493495792_7101587898416145345_n.jpg?_nc_ht=instagram.ftlv5-1.fna.fbcdn.net&_nc_cat=104&_nc_ohc=Wmv4gphA0jsAX8PzC0Z&tn=iE3EjXAeSbdFAVDr&edm=AABBvjUBAAAA&ccb=7-4&oh=3477639e0060148f129c6f32a8f912f9&oe=610CC99B&_nc_sid=83d603"
        }
    ]
}